［科大］港豬大學好波！！！！原來豬大有手足

科大手足做到野 周同學加油 ！
香港港豬大學 醒啊

科大啲毒撚好正

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

推科大毒撚好波

推唔到

推

唔準再笑我哋係毒撚啊啊啊啊啊

毒撚正 推

推推推豬大

推，好撚型娶我ok?

知我地咩料喇

科大手足好型

我唔得啦

琴晚嗰單 係咪第一間出神獸嘅u

係

香港有你地呢班學生
就有得救
多謝你地

今日真係做得好好睇 和理非得嚟係真係做到嘢

已被譴責

其實係
因為主動權一直落喺手足度 唔喺校方
手足又夠醒目 畫面又靚

科大不嬲高質
冇記錯科大係第一間成立反送中運動基金嘅大學

利申: 浸中

其實學校照俾channel學生搞咪仲好
點阻都唔會阻到 愈阻愈樣衰愈大件事

Ho jeng

科大人，反抗!

利申:科大手足

聽日仲有

仲要起校長面前召喚神獸

打尻啲幹事，即係唔止激嬲學生會，仲有堆學生

唔好再笑我地豬大
利申: 行完禮即刻俾老豆話

same 行完禮老豆全日黑撚面

push

UST 南亞仔喺邊？

多謝手足！！！！！！！

手足好波！

Hi 有冇絲打想識我
利申：科大

小妹

仲要校內。。。

科大好波
做到科大人好光榮

Push

科大手足只係低調
不嬲做到嘢

以科大為榮，毒撚好野

係做到科大手足好光榮
仲有好多豬未醒

持續五個月嘅譴責之戰
互相強烈譴責

我覺得哩幾日班畢業生真係好勇
開晒名都照抗議
90後之勇士

科大

科大豬

科大勁，推呀

睇錯咗港豬好大波

【环球时报-环球网报道记者 白云怡 赵觉珵】6日晚间，一名内地学生在香港科技大学校园内惨遭多名黑衣暴徒“私刑”。在雨伞的遮盖下，多名暴徒将这名学生包围并挥拳殴打，该学生被打至额头流血。这也是香港“反修例”风波爆发近五个月以来发生的第一起校园“私刑”事件。

“私刑”目击者：“‘黑口罩’简直是想要他的命”

《环球时报》记者7日采访了多名身在现场的科大学生。他们告诉记者，这名被“私刑”的同学，6日下午5时，他和其他一些内地同学一起身穿白衣参加科大校长的公开论坛，以期待校园恢复和谐平静。大约傍晚7点左右，郑同学因故提前退场，当他走到一排身着黑衣的学生附近时，一名女生突然用侮辱性词汇向他叫骂。于是郑同学走去查看，同时后排许多黑衣学生开始起哄。随后郑同学转身离开，但走到过道时，一名靠近他的黑衣口罩男子突然倒地，并大喊称是郑同学把他打倒，但郑同学全程双手都插在口袋里，从未有推搡举动，黑衣男子显然是“碰瓷”。接下来，大批黑衣人立即将郑同学包围，在雨伞的遮挡下对他拳打脚踢，把他打到额头流血。其间，暴徒还抢走了他的钱包、身份证和港澳通行证。

“当时黑压压的一群人在围殴郑同学，我们内地生人少不敢冲过去，保安也不敢，学校领导也不敢，警察不让进，没有人能帮得到我们，我们就只能看着一堆不断剧烈晃动的黑伞。”一名身在现场的科大学生这样对《环球时报》描述当时的情状。

受伤的郑同学随后被送进了科大的保安中心，但暴徒们针对他的暴力和攻击并未停止。一名去探望郑同学的科大同学告诉《环球时报》记者，郑同学被送往保安中心不久后，中心外就聚集起一大批戴着黑口罩的学生，意图再次围攻他。同时，在保安中心里面，郑同学也感到焦虑，他在里面被困将近两小时，而且觉得中心负责人对他的态度并不友好。于是他要求离开中心回家，但他和前来保护他的几名内地师生刚走出大门，保安中心的负责人便跑过来大叫“不许走”，一大批“黑口罩”也跟随着他蜂拥而至，郑同学和另外两名内地学生随即被堵在了厕所中。

“当时厕所外面有十几名所谓的记者和黑口罩，当时他们简直就是要他(郑同学)的命的架势。”这名同学告诉《环球时报》，后来，在一些外国人和保安的帮助下，郑同学从另一出口悄悄被带出，并被护送到深圳。目前，郑同学已相对安全。不过，郑同学的信息已经被暴徒们“起底”公布在了网络上，有人甚至留言叫嚣要“取他的器官”。

短短几天内发生的两起事件已让香港高校有内地背景的师生陷入前所未有的愤怒和担忧。一位科大内地学联的前成员告诉《环球时报》记者，校园内霸凌事件已经发生多次了。这一起严重校园私刑是大升级，很多同学已开始担心，这会不会是一个开端，接下来还会发生第二起、第三起私刑悲剧？“更关键的是，昨天校长论坛结束后，校长就对香港本地同学说，他不会让警察进校园的。那么万一我们内地师生再受到伤害的话，谁来保护我们呢？学校的安保人员很多也都带有自己的立场和感情色彩。”他担忧地对记者表示。

佢哋好有火
仲自己去查周同學單案

環球時報認證

篇嘢保安都入唔到去 咁邊個送隻支那畜入保安中心

Thank you

科大不嬲都好波！

仲勇過佔中嗰年 做得好

好後悔上年畢業 defer 一年就可以參與今日個盛事

地理優勢班狗要入黎都9曲13灣 神獸完即閃

你係指大陸官媒定咩？
如果係對家嘅 我哋乜都唔做都會俾人指責
主要係中立至淺黃冇反感就得啦

科大譴責畢業禮滋擾行為 學生應尊重他人權利

屎維條垃圾

其實如果學校肯俾民選學生校董上台
我哋或者未必會衝上台

學校本身嘅政治打壓 壓到我哋冇得揀先會咁

估唔到既係科大有咁多人肯一齊衝

條仆街連保障學生唔會因政治事件踢出校 呢啲咁簡單嘅訴求都唔肯應承
就知佢係一個冇人性嘅仆街啦
重要問題又唔敢答 淨係識得交俾個鬼佬副校答 不如讓返個位俾人啦

同埋估唔到有d同學都幾黃

不過如果可以開開心心行禮就最好

屎維不如走喇
還返個位比Tony Chan喇好嗎

手足